拉美拿！入替！入波！離場！

乜都做齊晒

希望可以入土🙏🏻

希望可以同摩狗一齊死全家

差斷腳同死全家

仲有執骨

分離式斷腳啱佢

真

黃同紅牌都儲齊

大滿貫

小動作兩黃一紅，唔駛咒人斷腳掛
巴打賭好大？

賣咗佢算喇，毒瘤一件

唉 香港人太大壓力

全能到仆街

阿根廷戲子狗，應有此報！